屋邨仔，從今日起苦讀cfa cpa llb，廿年後有冇可能娶到苟芸慧呢d女

唔玩唔出街
父母做看更養我
一日十六個鐘
自修cfa cpa
識哂咁多隻上市公司
llb出去讀
同時準備jre
迫自己一日作一篇
廿年後
有冇可能
住山頂
坐賓利（有司機）
娶到苟芸慧呢type女
有冇人資助我
有既話
廿年後
到我月薪廿萬，卅萬
每月分返兩三千俾你地
其餘畀苟姑娘家用
我就兩袖清風

宜家year1?

Oh sor 應該問你宜家幾多歲

不如期期買六合彩啦

冇 利申 準備有齊llb cfa